【車廂激戰】洋漢地鐵吸煙被阻 爆粗鬧中國客：Animal

蝗蟲都有膽過港豬

地鐵車箱不可飲食、吸煙是基本常識，可是北京地鐵車箱內，竟有一名金髮碧眼的洋人，在車箱內吞雲吐霧，有乘客見到上前阻止，卻被回以粗口「Fxxking Animal（動物）」，勸阻乘客亦用英文粗口反擊，雙方陷入一場口水戰。有網民見，洋漢腳步浮浮，疑似是「喝多了」。

昨日，微博用戶@Jg_賈吾佳在網上發文、影片，指「一個老外在北京地鐵2號線上抽煙，幾個乘客制止他，他就開始罵人狂噴（罵）fxxking animal。學好英語真的很重要，我只說了一句Put out ur（your）cigarette or leave China，旁邊一兄弟直接開始機關槍式的對噴，還有一（個）哥們直接衝上去把他煙搶了！」

影片所見，一名洋漢手中拿着一枝煙，畫外音有說：「fxxk off Back to your country, OK?」（滾回你的國家，可以嗎？），洋漢腳步浮浮、語無倫次，激動說「It's not a country. It's called the Middle Kingdom」（它不是一個國家，它叫做中國），及後用粗口罵阻止他吸煙的人。

有目撃者表示，該名外國人從宣武門站開始吵起來，說着說着就在車箱內遊走，手上煙一直沒熄，到了復興門站，就有一名女職員上車調停，而洋漢手上的煙是被一個年輕男子搶走弄熄的。

網民看片後議論紛紛，說「老外看來不懂英文。假如懂，地鐵車門上貼的禁止吸煙，簡直就是白搭」、「沒素質 丟人丟到外國了」、「喝多了吧？走路還晃悠，把這裡當他家了」、「是不是喝醉了？或是嗑藥了？看着他不清醒，暈暈的感覺」。

打柒佢啦

換著港豬
除左影相up fb 仲識點

原來係北京地頭 以為係香港都咁正義

果晚即刻有大把女錫返啦冇事㗎喎

個鬼佬好慘

影相放上連登隻萬人之力聲討到1001然後結束

Middle Kingdom

死洋鬼子，咱們這裡是只能吐痰不能抽煙的

符合國情

比着係支那人喺外國食煙比人圍插 呢個post點會仲係得一頁

支持打死班鬼佬